希望大家多d留意另一網絡輿論戰線

香港最多人用既IM主要有4個

1.Whatsapp
2.wechat
3.tg
4.Line

其中得line係有新聞既page, 一開line就會見到轉載唔同媒體既報導；
而係每篇報導下面，係可以俾line user comment,
我想講既就係呢個位：

由6月尾開始到而家，開始發現越來越多5毛或者深藍account, 一見到示威遊行相關既報導，好快就會留言支持政府同撐警言論；
一見到示威者或者議員既報導就留言屌，屌完即時又有幾個account like, like數一多就上左熱門，而line default只會show 熱門頭5個comments

本來line就唔算係5毛集中地， 所以我認識既唔少人，包括中立或者淺藍既人士，都會睇留言來揣測民意， 屋企兩老同親戚都會睇line轉載既新聞（因為唔洗downlod其他app, 直接玩im時睇埋，好容易接觸）；早係612至71前，因為未有5毛，就無乜野；
但71後5毛明顯有組織地係咁洗熱門comments, 灌輸唔正確既message，例如今日議員指控琴日警方行動既新聞：

完全係亂咁來

唔好話唔理呢d地方，我重申line新聞係極易接觸新聞既地方，基本所有用line既人都會見到，隨時比其他地方更快更易接觸新聞，所以灌輸正確訊息俾市民好重要，
所以我呼籲有用line既朋友，多d like 正確留言，dislike不當留言，以免不當留言成為熱門誤導他人

我知有唔少兄弟姊妹做緊，加油

另外台仔愛用line!!!
聯合戰缐！

台仔應該睇唔到香港新聞PAGE既
主要係想香港既USER 睇到

推俾多d人睇

無人用line?

我好少用 幫推

push

缐

我屌e排用手寫,唔慣,sor

Pish

一直有LIKE/UNLIKE

但line好似冇乜中老用?